黃子華-黃牛狗明串香港人低劣

雖然好撚憎呢啲仆街 但係佢講既野亦都近乎事實
香港人真係自作自受

Source：lihkg

連登 公海 連登 公海 連登 公海